MacBook Air 無啦啦上唔到網！急！thx!!!!!

本身係youtube聽緊歌，
想搵下歌詞
點知發現除左YouTube正常
所有網突然load唔到
手機用同一個wifi無問題
有無人知咩事？
希望大家幫幫手 唔該

重開